連續兩日去Donki，啲嘢好新鮮好正！（有圖)

兩條友食咗咁多

幾點有折

六點8折

食得三文魚
其實食咩對你都冇所謂
建議你去爭鮮 仲平啲

鐘意食三文魚無計
但爭鮮真係不了

一田50% off

Sell HK一田可以收皮

幾點開始有折?

六點

邊間？

全港大部分三文魚貨源都係一樣

銅鑼灣

有分新唔新鮮
個口感真係唔同

你邊間donki ? 我試過等到夜晚11點都無折 .... 荃灣西嗰間